由「閱文」睇得出香港係冇永遠可能獨立到

sorry 係永遠冇可能獨立到

覺唔覺

我冇買

五毛

股票只係用黎賺錢。又唔係過世。on9五毛

咁都講得出 證明你都幾撚無知

你冇買 出面大把人買

屌你老母唔通你雞水咁多可以幫人集資咩
五毛有撚錢呀？

無錢點獨立阿屌你老味，買槍都要錢啦

新股會有大莊大基金托住個價架啦，你以為你邊撚個呀五毛

我買美股係咪支持國進駐香港呀

試下再吹遠啲

閱文大股東tencent tencent大股東南非公司 ，有問題

我幾時有講我住邊道咩學歷呀五毛
btw五毛狗咁低賤連街邊啲乞衣都有資格串